有無人可以簡單講下八王之亂?

亂到仆街 一堆司馬

十六國仲亂啦
以前成日分唔到邊個滅邊個

咁你一定係理科人

點解咁講

依家唔係鬥亂